Good Job

以後我地日間趁人多時盡情破壞，黑警都唔敢出來做野，十二點共同撤退，等佢毛都捉唔到一套，日日玩殘班仆街，所有手足都可全身而退，絕不離棄任何一個人，我地每一個都好重要，多一個人就多一分力量，香港人加油！